恥辱！擺爛！曼聯慘遭英冠隊狠虐 這紅魔讓人絕望

聯賽盃第3輪，曼聯主場2-2戰平打比郡，在12碼大戰當中以7-8告敗，慘遭淘汰。比起淘汰更人絕望的是，曼聯在主場面對一支英冠球隊時在場上沒有佔據任何的優勢，要不是費蘭尼的補時入球，曼聯在常規時間就已經輸波了。
摩連奴似乎已經預料到了球隊的前景。他在賽前稱90分鐘打和直接PK12碼，將為一些弱隊增加爆冷的概率，但摩帥萬萬沒想到，曼聯竟然成了第一個犧牲品。這場失利，摩連奴沒有任何理由，從場面看打比郡就應該是獲勝的那一方。
從OPTA統計來看，曼聯全場有14次射門，只有4次射正，而打比郡有多達16次，有6次射正。控球率曼聯也只有47.5%，落後對手5個百分點。在比賽當中，門將羅美路與後備上場的格蘭特都有非常精彩的撲救，特別是老門將格蘭特在第78分鐘做出了一次神奇的撲球，他在門前撲出了打比郡近在咫尺的頭槌攻門，不然的話曼聯將輸得更加的狼狽。
但事實上，曼聯絕非是有意要放棄聯賽盃的比賽。從曼聯的正選陣容來看，都是一線隊的常備球員，沒有一名來到青年隊的成員，甚至後備席當中也沒有。盧卡古、馬迪、連格這樣的常規主力也都是正選出戰。馬迪爾、馬達與艾殊利揚等人也可以說是球隊主要的輪換球員，這樣一套主力與後備混搭的陣容，應該說還是非常具備競爭力的。但當比賽踢起來，曼聯比打比郡更像是一支英冠的球隊。
曼聯在開場3分鐘領先之後，就不斷地開始揮霍機會。馬達錯失了一次單刀的機會，而盧卡古在攔截對方後衛之後，一對一面對門將竟然將球打偏出界。頻頻浪費機會，最終讓曼聯付出了慘痛的代價，威爾遜的自由球世界波，打得羅美路找不著北，只能目送皮球入網，之後阿根廷國門禁區外手球被罰下，曼聯處於了全線被動，被英冠排名第6位的打比郡摁著猛揍，最終在第85分鐘，城門再次失手。雖然費蘭尼用他最擅長的頭槌一度把曼聯從死亡線上拉回，但在12碼大戰當中，曼聯最終還是輸波了。
BBC稱：「曼聯真的配不上晉級，打英冠隊都踢得如此艱難。球隊的戰術打法非常混亂，摩連奴新的危機又來了。」《每日郵報》說：「這簡直是恥辱。從比賽來看，曼聯與打比郡就是同一水平線的球隊，紅魔沒有任何的優勢可言。」
曼聯連續兩個賽季遭低級別球隊淘汰，上個賽季曼聯輸給了布里斯托城，今季又是打比郡。不要忘了4天前，曼聯主場面對升班馬狼隊，也僅僅打成了1-1平。之前曼聯還以2-3輸給過白禮頓，曼聯在面對一些弱隊時，都沒有特別好的辦法取勝。這支曼聯的前景令人感到擔憂。
(Cinderella)

但當比賽踢起來，曼聯比打比郡更像是一支英冠的球隊

daddy

摩連奴似乎已經預料到了球隊的前景。他在賽前稱90分鐘打和直接PK12碼，將為一些弱隊增加爆冷的概率。

摩佬又然

紅魔紅魔
你老味摩佬隻眼就紅
改名做魔紅就差唔多

吓 呢啲飛機杯咁認真做咩 你地隊波上年排第幾呀

Lan

咸左

我最初面紅，現在雙眼通紅